# Chinese translations for JSBSimCommander package
# JSBSimCommander 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2007 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the JSBSimCommander package.
# Matthew Gong <matthewzhenggong@gmail.com>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JSBSimCommander 0.1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: matthewzhenggong@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2007-10-23 10:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-23 14:22+0800\n"
"Last-Translator: matt <matthewzhenggong@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:507 src/gui/AircraftDialog.cpp:729
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:739
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:509
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:510
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:511
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:513
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:522
msgid "Aerodynamic Reference Point(*)"
msgstr "气动参考点(ARP)*"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:523
msgid "Eye Point"
msgstr "视点"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:524
msgid "Visual Reference Point"
msgstr "参考点(前缘点)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:525
msgid "location(*)"
msgstr "质心位置*"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:526 src/initprops.h:283 src/initprops.h:289
msgid "mass"
msgstr "质量"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:527
msgid "moment of the inertia(*)"
msgstr "本体惯矩(体轴系)*"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:528
msgid "Point Mass"
msgstr "外挂质点"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:530
msgid "Aircraft Name"
msgstr "飞行器名称"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:532
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:534
msgid "Release Level"
msgstr "发布等级"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:541
msgid "Configuration Version"
msgstr "配置文件格式版本"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:543
msgid "Flight Model Version"
msgstr "飞行器气动模型版本"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:545 src/gui/AircraftDialog.cpp:1510
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:547
msgid "Email"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:549
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:551
msgid "File Date"
msgstr "时间"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:553 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:281
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:555 src/gui/AircraftDialog.cpp:1516
msgid "References"
msgstr "参考"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:557
msgid "Limitations"
msgstr "限制"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:559
msgid "Notes"
msgstr "注解"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:561
msgid "wingarea(*) ="
msgstr "机翼面积* ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:568
msgid "htailarea ="
msgstr "水平尾翼面积 ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:575
msgid "wingspan(*) ="
msgstr "机翼展长* ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:582
msgid "htailarm ="
msgstr "水平尾翼力臂 ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:589
msgid "chord(*) ="
msgstr "平均气动弦长* ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:596
msgid "vtailarea ="
msgstr "垂直尾翼面积 ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:603
msgid "wing incidence ="
msgstr "机翼安装角 ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:609
msgid "vtailarm ="
msgstr "垂直尾翼力臂 ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:616 src/gui/AircraftDialog.cpp:629
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:642 src/gui/AircraftDialog.cpp:663
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:218 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:244
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:477 src/gui/LGear_Diag.cpp:171
msgid "x ="
msgstr "x ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:618 src/gui/AircraftDialog.cpp:631
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:644 src/gui/AircraftDialog.cpp:665
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:220 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:246
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:479 src/gui/LGear_Diag.cpp:173
msgid "y ="
msgstr "y ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:620 src/gui/AircraftDialog.cpp:633
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:646 src/gui/AircraftDialog.cpp:667
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:222 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:248
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:481 src/gui/LGear_Diag.cpp:175
msgid "z ="
msgstr "z ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:622 src/gui/AircraftDialog.cpp:635
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:648
msgid "unit :"
msgstr "单位："

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:655
msgid "Empty Weight(*) ="
msgstr "本体重量* ＝"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:675
msgid "Ixx ="
msgstr "Ixx ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:682
msgid "Ixz ="
msgstr "Ixz ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:689
msgid "Iyy ="
msgstr "Iyy ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:696
msgid "Iyz ="
msgstr "Iyz ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:703
msgid "Izz ="
msgstr "Izz ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:710
msgid "Ixy ="
msgstr "Ixy ="

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:721
msgid "Add a new point mass"
msgstr "添加新质点"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:722
msgid "Delete the selected point mass"
msgstr "删除被选择的质点"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:724 src/gui/AircraftDialog.cpp:779
#: src/gui/fcsprop_dlg.cpp:57 src/gui/func_dlg.cpp:135
#: src/gui/Table_Diag.cpp:1344 src/gui/switch_dlg.cpp:107
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:725 src/gui/AircraftDialog.cpp:780
#: src/gui/When_Diag.cpp:281 src/gui/When_Diag.cpp:301
#: src/gui/Table_Diag.cpp:1346
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:726 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:81
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:727
msgid "Available Engines"
msgstr "可用发动机"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:732
msgid "Subscribed Engine(s)(*)"
msgstr "已安装的发动机"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:734
msgid "New Pair"
msgstr "安装新发动机"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:735
msgid "Delete Pair"
msgstr "删除已安装发动机"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:736
msgid "Detail Pair"
msgstr "显示发动机安装详情"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:737
msgid "Available Thrusters"
msgstr "可用推进器"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:742
msgid "Tanks"
msgstr "油箱"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:744
msgid "New Tank"
msgstr "安装新油箱"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:745
msgid "Delete Tank"
msgstr "删除已安装油箱"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:746
msgid "Detail Tank"
msgstr "显示油箱安装详情"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:747
msgid "tips: double clicked to show detail, press delete key to delete item."
msgstr "提示：双击条目显示详情，按DEL键删除条目"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:750
msgid "Name(*) :"
msgstr "名称*："

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:752
msgid "Type(*) :"
msgstr "类型*："

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:758
msgid "Rate(*) :"
msgstr "频率*："

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:760
msgid "simulation"
msgstr "基本信息"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:761
msgid "atmosphere"
msgstr "环境变量"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:762
msgid "massprops"
msgstr "质量管理"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:763
msgid "aerosurfaces"
msgstr "气动舵面"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:764
msgid "rates"
msgstr "角速率"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:765
msgid "velocities"
msgstr "速率"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:766
msgid "forces"
msgstr "力"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:767
msgid "moments"
msgstr "力矩"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:768 src/gui/kinemat_dlg.cpp:84
msgid "position"
msgstr "位置"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:769
msgid "coefficients"
msgstr "气动系数"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:770
msgid "ground reactions"
msgstr "起落架"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:771
msgid "FCS"
msgstr "飞控系统"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:772
msgid "propulsion"
msgstr "推力系统"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:778
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:885 src/gui/AircraftDialog.cpp:919
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1155 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:473
msgid "Do you really want to delete it?"
msgstr "确认要删除吗？"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:885 src/gui/AircraftDialog.cpp:919
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1155 src/gui/AircraftDialog.cpp:1172
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1195 src/gui/AircraftDialog.cpp:1233
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1260 src/gui/AircraftDialog.cpp:1285
#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1431 src/gui/AircraftDialog.cpp:1462
#: src/gui/When_Diag.cpp:391 src/gui/When_Diag.cpp:439 src/gui/TreeItem.cpp:98
#: src/gui/doc.cpp:164 src/gui/Table_Diag.cpp:716 src/gui/Table_Diag.cpp:759
#: src/gui/Table_Diag.cpp:829 src/gui/Table_Diag.cpp:926
#: src/gui/Table_Diag.cpp:980 src/gui/Table_Diag.cpp:1454
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:473
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1172 src/gui/AircraftDialog.cpp:1195
msgid "Do you want to save the file before closing the dialog?"
msgstr "确定要在关闭对话框前保存文件吗？"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1233
msgid "Do you want to save the FDM configure file before creating another one?"
msgstr "确定要在新建文件前先保存当前FDM文件吗？"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1244
msgid "Create FDM configure file"
msgstr "新建FDM配置文件"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1260
msgid "Do you want to save the FDM configure file before opening another one?"
msgstr "确定要在打开其他文件前先保存当前FDM文件吗？"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1271
msgid "Load FDM configure file"
msgstr "载入FDM配置文件"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1285
msgid "Do you want to save the FDM configure file?"
msgstr "确定要保存当前FDM文件吗？"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1298
msgid "Save FDM configure file as"
msgstr "将当前FDM文件另存为"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1431
msgid "Do you really want to delete the tank?"
msgstr "确定删除选定的油箱吗？"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1462
msgid "Do you really want to delete the engine/thruster pair?"
msgstr "确定删除选定的发动机吗？"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1485
msgid "the aircraft name"
msgstr "飞行器名称"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1486
msgid "the path of the aircraft model file"
msgstr "飞行器气动模型文件路径"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1488
msgid "the release level"
msgstr "发布等级"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1490
msgid "the file format standard"
msgstr "气动模型文件格式标准"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1491
msgid "the flight model version"
msgstr "当前气动模型的版本号"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1494
msgid "the author name"
msgstr "作者"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1496
msgid "the author's email address"
msgstr "作者的电邮地址"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1499
msgid "the organization name"
msgstr "机构名称"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1502
msgid "the date when the file is created or modified"
msgstr "建立或修改的日期"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1508
msgid "Ref ID."
msgstr "参考文件ID"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1512
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1514
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1520
msgid "the wing area (metrics/Sm*)"
msgstr "机翼面积(metrics/Sm*)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1524
msgid "the horizonal tail area (metrics/Sh-*)"
msgstr "水平尾翼面积(metrics/Sh-*)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1528
msgid "the wing span (metrics/bw-*)"
msgstr "机翼展长(metrics/bw-*)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1532
msgid "the horizonal tail arm (metrics/lh-*)"
msgstr "水平尾翼尾力臂(metrics/lh-*)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1536
msgid "the chord (metrics/cbarw-*)"
msgstr "平均气动弦长(metrics/cbarw-*)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1540
msgid "the vertical tail area (metrics/Sv-*)"
msgstr "垂直尾翼面积(metrics/Sv-*)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1544
msgid "the wing incidence (metrics/iw-deg)"
msgstr "机翼安装角(metrics/iw-deg)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1548
msgid "the vertical tail arm (metrics/lv-*)"
msgstr "垂直尾翼尾力臂(metrics/lv-*)"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1551
msgid "the ARP along the structural x axis"
msgstr "气动参考点的X坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1552
msgid "the ARP along the structural y axis"
msgstr "气动参考点的Y坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1553
msgid "the ARP along the structural z axis"
msgstr "气动参考点的Z坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1556
msgid "the EP along the structural x axis"
msgstr "视点的X坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1557
msgid "the EP along the structural y axis"
msgstr "视点的Y坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1558
msgid "the EP along the structural z axis"
msgstr "视点的Z坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1561
msgid "the VRP along the structural x axis"
msgstr "参考点的X坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1562
msgid "the VRP along the structural y axis"
msgstr "参考点的Y坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1563
msgid "the VRP along the structural z axis"
msgstr "参考点的Z坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1567
msgid "the empty weight of the aircraft"
msgstr "空机重量"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1572
msgid "the CG pos along the structural x axis"
msgstr "空机重心的X坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1575
msgid "the CG pos along the structural y axis"
msgstr "空机重心的Y坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1577
msgid "the CG pos along the structural z axis"
msgstr "空机重心的Z坐标"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1603
msgid "double click on me to show detail"
msgstr "双击以显示详情"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1604
msgid ""
"double clicked on me to show detail, \n"
"press delete key to delete a subscribed engine"
msgstr ""
"双击以显示详情\n"
"按DEL键删除选定的发动机"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1605
msgid ""
"choose an available engine and an available thruster, \n"
"then click on me to subscribe a new engine for the aircraft"
msgstr ""
"分别选择可以的发动机与推进器，\n"
"再点击以安装新发动机"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1606
msgid "choose a subscribed engine, then click on me to delete it"
msgstr "选择已安装发动机，再点击删除"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1607
msgid "choose a subscribed engine, then click on me to show the detail"
msgstr "选择已安装发动机，再点击显示详情"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1608
msgid ""
"double clicked on me to show detail, \n"
"press delete key to delete a tank"
msgstr ""
"双击以显示详情，\n"
"按DEL键删除选定的油箱"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1609
msgid "click on me to add a new tank for the aircraft"
msgstr "点击以添加新油箱"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1610
msgid "click on me to delete a tank"
msgstr "点击以删除油箱"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1611
msgid "click on me to show the detail of the tank"
msgstr "点击以显示油箱详情"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1619
msgid "addition properties which will be outputed."
msgstr "额外的变量将被输出"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1874
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1875
msgid "Metrics"
msgstr "构造信息"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1876
msgid "Mass & Balance"
msgstr "质量管理"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1877
msgid "Ground Reactions"
msgstr "起落架模块"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1878
msgid "Propulsion"
msgstr "推进模块"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1879
msgid "Flight Control"
msgstr "飞控模块"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1880
msgid "Aerodynamics"
msgstr "气动模块"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1881
msgid "Output"
msgstr "输出模块"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1957
msgid "Tank"
msgstr "油箱"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1960 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:210
msgid "Engine"
msgstr "发动机"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:1964 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:214
msgid "Thruster"
msgstr "推进器"

#: src/gui/AircraftDialog.cpp:2975
msgid "socket type is not surported right now. I will use CSV instead."
msgstr "套接字未被支持。将使用CSV格式代替。"

#: src/gui/AircraftDialog.h:68
msgid "Aircraft Commander"
msgstr "飞行器模型管理"

#: src/gui/When_Diag.cpp:280 src/gui/When_Diag.cpp:300
msgid "Append"
msgstr "添加"

#: src/gui/When_Diag.cpp:282 src/gui/When_Diag.cpp:302
#: src/gui/Table_Diag.cpp:182 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:82
#: src/gui/switch_dlg.cpp:116 src/gui/switch_dlg.cpp:130
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/gui/When_Diag.cpp:311
msgid "Type :"
msgstr "类型："

#: src/gui/When_Diag.cpp:317
msgid "Action :"
msgstr "动作："

#: src/gui/When_Diag.cpp:324
msgid "TC = "
msgstr "时间常数＝"

#: src/gui/When_Diag.cpp:327
msgid "persistent"
msgstr "持续测试"

#: src/gui/When_Diag.cpp:328 src/gui/Turbine_Diag.cpp:159
#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:179 src/gui/kinemat_dlg.cpp:65
#: src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:51 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:267
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:489 src/gui/Axis_Diag.cpp:55
#: src/gui/deadband_dlg.cpp:68 src/gui/filter_dlg.cpp:94
#: src/gui/Function_Diag.cpp:72 src/gui/fcsprop_dlg.cpp:60
#: src/gui/LGear_Diag.cpp:221 src/gui/func_dlg.cpp:140
#: src/gui/Table_Diag.cpp:197 src/gui/Table_Diag.cpp:1347
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:83 src/gui/Mass_Diag.cpp:125
#: src/gui/gain_dlg.cpp:69 src/gui/switch_dlg.cpp:132
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/gui/When_Diag.cpp:329 src/gui/Turbine_Diag.cpp:160
#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:66 src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:52
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:268 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:490
#: src/gui/Axis_Diag.cpp:56 src/gui/deadband_dlg.cpp:69
#: src/gui/filter_dlg.cpp:95 src/gui/Function_Diag.cpp:73
#: src/gui/fcsprop_dlg.cpp:61 src/gui/LGear_Diag.cpp:222
#: src/gui/func_dlg.cpp:141 src/gui/Table_Diag.cpp:198
#: src/gui/Table_Diag.cpp:1348 src/gui/Mass_Diag.cpp:126
#: src/gui/gain_dlg.cpp:70 src/gui/switch_dlg.cpp:133
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/gui/When_Diag.cpp:391 src/gui/When_Diag.cpp:439
msgid "Do you really want to delete the item?"
msgstr "确定要删除吗？"

#: src/gui/When_Diag.cpp:585
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: src/gui/When_Diag.cpp:586
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/gui/fcsprop_dlg.h:34
msgid "Properties defined in FCS"
msgstr "FCS中定义的变量"

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:135
msgid "Name :"
msgstr "名称："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:137
msgid "Bypass Ratio :"
msgstr "核心进气率："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:139
msgid "Milthrust :"
msgstr "军用推力："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:143
msgid "Maxthrust :"
msgstr "最大推力："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:146
msgid "IdleN1 :"
msgstr "慢车转速百分比N1："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:148
msgid "IdleN2 :"
msgstr "慢车转速百分比N2："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:150
msgid "MaxN1 :"
msgstr "最大转速百分比N1："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:152
msgid "MaxN2 :"
msgstr "最大转速百分比N2："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:154
msgid "TSFC :"
msgstr "耗油率："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:156
msgid "ATSFC :"
msgstr "加力状态耗油率："

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:229
msgid "basic"
msgstr "基本"

#: src/gui/Turbine_Diag.cpp:230
msgid "advance"
msgstr "高级"

#: src/gui/Mass_Diag.h:52
msgid "Properties of PointMass"
msgstr "质点属性"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:163
msgid "Same Range"
msgstr "纵坐标一致"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:164 src/gui/ResultShow_Diag.cpp:178
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:172
msgid "curve 1"
msgstr "曲线1"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:173
msgid "curve 2"
msgstr "曲线2"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:174
msgid "curve 3"
msgstr "曲线3"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:175
msgid "curve 4"
msgstr "曲线4"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:177
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:401
msgid "Combo"
msgstr "组合式"

#: src/gui/ResultShow_Diag.cpp:402
msgid "Column"
msgstr "纵列式"

#: src/gui/toolbar.cpp:136 src/gui/toolbar.cpp:137
msgid "Pointer"
msgstr "指针"

#: src/gui/toolbar.cpp:140 src/gui/toolbar.cpp:141
msgid "Source"
msgstr "源"

#: src/gui/toolbar.cpp:143 src/gui/toolbar.cpp:145
msgid "Destination"
msgstr "汇"

#: src/gui/toolbar.cpp:146 src/gui/toolbar.cpp:147
msgid "Sensor"
msgstr ""

#: src/gui/toolbar.cpp:151 src/gui/toolbar.cpp:152
msgid "Summer"
msgstr "求和环节"

#: src/gui/toolbar.cpp:154 src/gui/toolbar.cpp:155
msgid "PID"
msgstr ""

#: src/gui/toolbar.cpp:157 src/gui/toolbar.cpp:158
msgid "Gain"
msgstr "增益环节"

#: src/gui/toolbar.cpp:160 src/gui/toolbar.cpp:161 src/gui/filter_dlg.cpp:178
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: src/gui/toolbar.cpp:163
msgid "DeadBand"
msgstr "死区环节"

#: src/gui/toolbar.cpp:164
msgid "Dead Band"
msgstr "死区环节"

#: src/gui/toolbar.cpp:165 src/gui/toolbar.cpp:166
msgid "Switch"
msgstr "选择环节"

#: src/gui/toolbar.cpp:167 src/gui/toolbar.cpp:168
msgid "Actuator"
msgstr ""

#: src/gui/toolbar.cpp:169 src/gui/toolbar.cpp:170 src/gui/kinemat_dlg.cpp:136
msgid "Kinemat"
msgstr "运动环节"

#: src/gui/toolbar.cpp:172 src/gui/toolbar.cpp:173
msgid "FCSFunction"
msgstr "函数环节"

#: src/gui/toolbar.cpp:177 src/gui/toolbar.cpp:178
msgid "node"
msgstr "节点"

#: src/gui/toolbar.cpp:209
msgid "General Property"
msgstr "首选项"

#: src/gui/toolbar.cpp:211
msgid "Add Channel"
msgstr "添加通道"

#: src/gui/toolbar.cpp:212
msgid "Snap Channel"
msgstr "当前通道快照"

#: src/gui/toolbar.cpp:216
msgid "Set the property of the Shape"
msgstr "设置环节属性"

#: src/gui/toolbar.cpp:219
msgid "Reverse Shape"
msgstr "翻转"

#: src/gui/toolbar.cpp:224
msgid "New line point"
msgstr "加折线点"

#: src/gui/toolbar.cpp:227
msgid "Cut line point"
msgstr "减折线点"

#: src/gui/toolbar.cpp:230
msgid "Straighten lines"
msgstr "折线规则化"

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:45 src/gui/deadband_dlg.cpp:46
#: src/gui/filter_dlg.cpp:54 src/gui/gain_dlg.cpp:37
msgid "inputs"
msgstr "输入"

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:46 src/gui/deadband_dlg.cpp:47
#: src/gui/filter_dlg.cpp:55 src/gui/func_dlg.cpp:114 src/gui/gain_dlg.cpp:38
#: src/gui/switch_dlg.cpp:86
msgid "cliper"
msgstr "裁剪"

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:47 src/gui/TreeItem.cpp:296
#: src/gui/Axis_Diag.cpp:34 src/gui/deadband_dlg.cpp:48
#: src/gui/filter_dlg.cpp:56 src/gui/Function_Diag.cpp:68
#: src/gui/fcsprop_dlg.cpp:52 src/gui/func_dlg.cpp:115
#: src/gui/Table_Diag.cpp:153 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:74
#: src/gui/Mass_Diag.cpp:104 src/gui/gain_dlg.cpp:39 src/gui/switch_dlg.cpp:87
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:48 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:457
#: src/gui/TreeItem.cpp:301 src/gui/deadband_dlg.cpp:49
#: src/gui/filter_dlg.cpp:57 src/gui/Function_Diag.cpp:39
#: src/gui/fcsprop_dlg.cpp:45 src/gui/func_dlg.cpp:116
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:72 src/gui/gain_dlg.cpp:40
#: src/gui/switch_dlg.cpp:88
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:49 src/gui/deadband_dlg.cpp:50
#: src/gui/filter_dlg.cpp:58 src/gui/func_dlg.cpp:117 src/gui/gain_dlg.cpp:41
#: src/gui/switch_dlg.cpp:89
msgid "Order:"
msgstr "序号："

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:53 src/gui/deadband_dlg.cpp:54
#: src/gui/filter_dlg.cpp:69 src/gui/func_dlg.cpp:121 src/gui/gain_dlg.cpp:50
#: src/gui/switch_dlg.cpp:93
msgid "clipable"
msgstr "可裁剪"

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:54 src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:44
#: src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:49 src/gui/deadband_dlg.cpp:55
#: src/gui/filter_dlg.cpp:70 src/gui/func_dlg.cpp:122 src/gui/gain_dlg.cpp:51
#: src/gui/gain_dlg.cpp:62 src/gui/switch_dlg.cpp:94
msgid "Max:"
msgstr "最大值："

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:56 src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:42
#: src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:47 src/gui/deadband_dlg.cpp:57
#: src/gui/filter_dlg.cpp:72 src/gui/func_dlg.cpp:124 src/gui/gain_dlg.cpp:53
#: src/gui/gain_dlg.cpp:64 src/gui/switch_dlg.cpp:96
msgid "Min:"
msgstr "最小值："

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:62 src/gui/deadband_dlg.cpp:63
#: src/gui/filter_dlg.cpp:78 src/gui/gain_dlg.cpp:59
msgid "input1"
msgstr "输入1"

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:64
msgid "input scale"
msgstr "输入自动缩放"

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:85 src/initprops.h:7
msgid "time"
msgstr "时间"

#: src/gui/kinemat_dlg.cpp:135 src/gui/deadband_dlg.cpp:137
#: src/gui/filter_dlg.cpp:177 src/gui/func_dlg.cpp:265
#: src/gui/gain_dlg.cpp:161 src/gui/switch_dlg.cpp:233
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:39
msgid "hysteresis limits"
msgstr "迟滞环限制"

#: src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:40
msgid "alpha limits"
msgstr "迎角限制"

#: src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:41 src/gui/AeroDynamics_Diag.cpp:46
msgid "Enable"
msgstr "使能"

#: src/gui/Axis_Diag.h:31
msgid "Axis Properties"
msgstr "轴属性"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:209 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:213
msgid "Orient"
msgstr "安装姿态"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:211
msgid "Feed"
msgstr "油箱供给"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:212 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:215
#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:456 src/gui/LGear_Diag.cpp:166
msgid "Location"
msgstr "安装位置"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:216
msgid "Engine Name:"
msgstr "发动机名称："

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:230 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:256
msgid "roll ="
msgstr "滚转角 ＝"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:232 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:258
msgid "pitch ="
msgstr "俯仰角 ＝"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:234 src/gui/Propulsion_Diag.cpp:260
msgid "yaw ="
msgstr "偏航角 ＝"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:242
msgid "Thruster Name:"
msgstr "推进器名称："

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:463
msgid "capacity ="
msgstr "容量 ＝"

#: src/gui/Propulsion_Diag.cpp:470
msgid "contents ="
msgstr "当前油量 ＝"

#: src/gui/TreeItem.cpp:92
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#: src/gui/TreeItem.cpp:98
msgid "Are you sure to delete it?"
msgstr "确定要删除吗？"

#: src/gui/TreeItem.cpp:296
msgid "Input Name of Table"
msgstr "输入表名"

#: src/gui/TreeItem.cpp:301
msgid "select type of table"
msgstr "选择表维数"

#: src/gui/TreeItem.cpp:568 src/gui/TreeItem.cpp:647 src/gui/TreeItem.cpp:982
#: src/gui/TreeItem.cpp:1215 src/gui/TreeItem.cpp:1267
#: src/gui/TreeItem.cpp:1662
msgid "&Properties"
msgstr "属性设置(&P)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:568 src/gui/TreeItem.cpp:647 src/gui/TreeItem.cpp:982
#: src/gui/TreeItem.cpp:1215 src/gui/TreeItem.cpp:1267
#: src/gui/TreeItem.cpp:1662
msgid "Detail of Function or operator"
msgstr "函数或算子的详情"

#: src/gui/TreeItem.cpp:570 src/gui/TreeItem.cpp:655 src/gui/TreeItem.cpp:990
msgid "Add &Func"
msgstr "添加函数(&F)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:570 src/gui/TreeItem.cpp:655 src/gui/TreeItem.cpp:990
msgid "Add Function or operator"
msgstr "添加函数或算子"

#: src/gui/TreeItem.cpp:571
msgid "Add &Axis"
msgstr "添加轴(&A)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:571
msgid "Add Axis"
msgstr "添加轴"

#: src/gui/TreeItem.cpp:648 src/gui/TreeItem.cpp:983
msgid "&Expression"
msgstr "表达式(&E)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:648 src/gui/TreeItem.cpp:983
msgid "Expression of Function"
msgstr "函数表达式"

#: src/gui/TreeItem.cpp:650 src/gui/TreeItem.cpp:985 src/gui/TreeItem.cpp:1217
#: src/gui/TreeItem.cpp:1269 src/gui/TreeItem.cpp:1664
#: src/gui/switch_dlg.cpp:139
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:650 src/gui/TreeItem.cpp:985 src/gui/TreeItem.cpp:1217
#: src/gui/TreeItem.cpp:1269 src/gui/TreeItem.cpp:1664
msgid "Delete Item"
msgstr "删除节点"

#: src/gui/TreeItem.cpp:651 src/gui/TreeItem.cpp:986 src/gui/TreeItem.cpp:1218
#: src/gui/TreeItem.cpp:1270 src/gui/TreeItem.cpp:1665
msgid "&Copy"
msgstr "拷贝(&C)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:651 src/gui/TreeItem.cpp:986 src/gui/TreeItem.cpp:1218
#: src/gui/TreeItem.cpp:1270 src/gui/TreeItem.cpp:1665
msgid "Copy Item"
msgstr "拷贝节点"

#: src/gui/TreeItem.cpp:652 src/gui/TreeItem.cpp:987 src/gui/TreeItem.cpp:1219
#: src/gui/TreeItem.cpp:1271 src/gui/TreeItem.cpp:1666
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切(&t)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:652 src/gui/TreeItem.cpp:987 src/gui/TreeItem.cpp:1219
#: src/gui/TreeItem.cpp:1271 src/gui/TreeItem.cpp:1666
msgid "Cut Item"
msgstr "剪切节点"

#: src/gui/TreeItem.cpp:653 src/gui/TreeItem.cpp:988 src/gui/TreeItem.cpp:1889
#: src/gui/TreeItem.cpp:1900
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:653 src/gui/TreeItem.cpp:988 src/gui/TreeItem.cpp:1889
#: src/gui/TreeItem.cpp:1900
msgid "Paste Item"
msgstr "粘贴节点"

#: src/gui/TreeItem.cpp:991
msgid "Add P&roperty"
msgstr "添加变量(&r)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:991
msgid "Add Property Node"
msgstr "添加变量节点"

#: src/gui/TreeItem.cpp:992
msgid "Add &Value"
msgstr "添加数值(&V)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:992
msgid "Add Const Value"
msgstr "添加常数值节点"

#: src/gui/TreeItem.cpp:993
msgid "Add &Table"
msgstr "添加表(&T)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:993
msgid "Add Table"
msgstr "添加表节点"

#: src/gui/TreeItem.cpp:1284
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: src/gui/TreeItem.cpp:1284
msgid "Input Value"
msgstr "输入值"

#: src/gui/TreeItem.cpp:1888 src/gui/TreeItem.cpp:1899
msgid "Add &Function"
msgstr "添加函数(&F)"

#: src/gui/TreeItem.cpp:1888 src/gui/TreeItem.cpp:1899
msgid "Add Function"
msgstr "添加函数"

#: src/gui/import.cpp:129
msgid "Unknown component("
msgstr "未知环节("

#: src/gui/import.cpp:129
msgid ""
")\n"
" Please check the file."
msgstr ""
")\n"
" 请检查文件"

#: src/gui/import.cpp:130 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:495
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:611 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:642
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:774 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:784
#: src/Commander.cpp:115 src/MyApp.cpp:106
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/gui/view.cpp:61
msgid "&Property"
msgstr "属性设置(&P)"

#: src/gui/view.cpp:63
msgid "&Reverse"
msgstr "翻转(&R)"

#: src/gui/view.cpp:64
msgid "&Del"
msgstr "删除(&D)"

#: src/gui/doc.cpp:164
msgid "FCS model file "
msgstr "FCS模型文件"

#: src/gui/doc.cpp:164
msgid " seems older than aircraft model file. "
msgstr "比飞机模型文件要早修改。"

#: src/gui/doc.cpp:164
msgid "Do you really want to load FCS model file?"
msgstr "确实要载入FCS模型文件？"

#: src/gui/doc.cpp:425 src/gui/doc.cpp:442
msgid "Input the file name"
msgstr "输入文件名"

#: src/gui/doc.cpp:452
msgid "Secceed in loading."
msgstr "载人成功"

#: src/gui/doc.cpp:453 src/gui/Table_Diag.cpp:1140 src/gui/Table_Diag.cpp:1156
#: src/gui/Table_Diag.cpp:1164 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:232
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:470 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:623
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:757
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/gui/doc.cpp:459
msgid "Fail to load."
msgstr "载入失败"

#: src/gui/doc.cpp:460 src/gui/MyFrame.cpp:177 src/gui/MyFrame.cpp:200
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:762 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:768
#: src/Commander.cpp:146
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/gui/doc.cpp:565
msgid "New Channel Name :"
msgstr "新通道名称："

#: src/gui/doc.cpp:565
msgid "Input the new channel name"
msgstr "输入新通道名称"

#: src/gui/doc.cpp:586
msgid "Get FCS snap picture"
msgstr "获取FCS快照图片"

#: src/gui/doc.cpp:624
msgid "Gain Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/doc.cpp:640
msgid "PID Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/doc.cpp:648
msgid "Sensor Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/doc.cpp:657
msgid "Actuator Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/doc.cpp:666
msgid "Filter Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/doc.cpp:674
msgid "DeadBand Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/doc.cpp:682
msgid "Switch Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/doc.cpp:690
msgid "Kinemat Component"
msgstr "未知环节("

#: src/gui/Turbine_Diag.h:38
msgid "Turbine Setup"
msgstr "喷气发动机设置"

#: src/gui/When_Diag.h:114
msgid "Conditon/Action Setup"
msgstr "条件/动作 设置"

#: src/gui/Table_Diag.h:61
msgid "Table Properties"
msgstr "表格设置"

#: src/gui/Axis_Diag.cpp:47
msgid "Unit:"
msgstr "单位："

#: src/gui/EngineMgr_Diag.h:42
msgid "Engine/Thruster Manager"
msgstr "发动机/推进器管理"

#: src/gui/deadband_dlg.cpp:64
msgid "width:"
msgstr "宽度："

#: src/gui/deadband_dlg.cpp:66
msgid "gain:"
msgstr "增益："

#: src/gui/deadband_dlg.cpp:138
msgid "Deadband"
msgstr "死区"

#: src/gui/filter_dlg.cpp:80
msgid "c1:"
msgstr "c1:"

#: src/gui/filter_dlg.cpp:81
msgid "c2:"
msgstr "c2:"

#: src/gui/filter_dlg.cpp:82
msgid "c3:"
msgstr "c3:"

#: src/gui/filter_dlg.cpp:83
msgid "c4:"
msgstr "c4:"

#: src/gui/filter_dlg.cpp:84
msgid "c5:"
msgstr "c5:"

#: src/gui/filter_dlg.cpp:85
msgid "c6:"
msgstr "c6:"

#: src/gui/filter_dlg.cpp:86
msgid "trigger:"
msgstr "trigger:"

#: src/gui/ResultShow_Diag.h:50
msgid "Result Shower"
msgstr "结果管理"

#: src/gui/Function_Diag.h:34
msgid "Function or Operator"
msgstr "函数或算子"

#: src/gui/Propulsion_Diag.h:95
msgid "Engine/Thruster Setup"
msgstr "发动机安装"

#: src/gui/Propulsion_Diag.h:162
msgid "Tank Setup"
msgstr "油箱安装"

#: src/gui/shape.cpp:1456
msgid "NULL"
msgstr ""

#: src/gui/shape.cpp:1484
msgid "Multiple Outputs"
msgstr ""

#: src/gui/Function_Diag.cpp:70 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:76
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: src/gui/Function_Diag.cpp:85 src/gui/LGear_Diag.cpp:169
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:278
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/gui/MyFrame.cpp:164 src/gui/MyFrame.cpp:190
msgid "Choose a file to open"
msgstr "无法打开文件dat_mark.dat"

#: src/gui/MyFrame.cpp:164
msgid "XML files (*.xml)|*.xml"
msgstr ""

#: src/gui/MyFrame.cpp:177 src/gui/MyFrame.cpp:200
#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:768 src/Commander.cpp:146
msgid "Something is wrong! I can not load proper file("
msgstr "错误！无法载人文件("

#: src/gui/MyFrame.cpp:190
msgid "CSV files (*.csv)|*.csv"
msgstr ""

#: src/gui/fcsprop_dlg.cpp:58
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/gui/fcsprop_dlg.cpp:59 src/gui/func_dlg.cpp:136
#: src/gui/switch_dlg.cpp:108
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/gui/Property_Diag.cpp:260
#, c-format
msgid "show %d, hide %d"
msgstr "显示 %d, 隐藏 %d"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:167 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:275
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:183
msgid "spring coefficient ="
msgstr "弹性系数 ＝"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:190
msgid "damping coefficient ="
msgstr "阻尼系数 ＝"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:197
msgid "static friction ="
msgstr "静摩擦系数 ＝"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:199
msgid "dynamic friction ="
msgstr "动摩擦系数 ＝"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:201
msgid "rolling friction ="
msgstr "滚动摩阻 ＝"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:203
msgid "max stear ="
msgstr "最大转动角度 ＝"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:209
msgid "brake_group ="
msgstr "刹车组 ＝"

#: src/gui/LGear_Diag.cpp:219
msgid "retractable"
msgstr "可缩回的"

#: src/gui/func_dlg.cpp:134 src/gui/switch_dlg.cpp:106
msgid "set"
msgstr "设置"

#: src/gui/func_dlg.cpp:266 src/gui/switch_dlg.cpp:234
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/gui/func_dlg.cpp:267 src/gui/switch_dlg.cpp:235
msgid "Tree"
msgstr "树状结构"

#: src/gui/AeroDynamics_Diag.h:35
msgid "AeroDynamics Properties"
msgstr "气动力模块设置"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:152
msgid "choice"
msgstr "选择"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:155
msgid "row property:"
msgstr "行属性："

#: src/gui/Table_Diag.cpp:158
msgid "row detail"
msgstr "行详细"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:159
msgid "column property:"
msgstr "列属性："

#: src/gui/Table_Diag.cpp:162
msgid "column detail"
msgstr "列详细"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:163
msgid "table property:"
msgstr "表属性："

#: src/gui/Table_Diag.cpp:166
msgid "table detail"
msgstr "表详细"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:167
msgid "frame property:"
msgstr "层属性："

#: src/gui/Table_Diag.cpp:170
msgid "frame detail"
msgstr "层详细"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:171
msgid "table ="
msgstr "表 ＝"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:176
msgid "frame ="
msgstr "层 ＝"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:183
msgid "fill table"
msgstr "填写表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:184
msgid "rebuild table"
msgstr "重建2D表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:185
msgid "rebuild frame"
msgstr "重建3D表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:291
msgid "value"
msgstr "值"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:292
msgid "curve"
msgstr "曲线1"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:299
msgid "content"
msgstr ""

#: src/gui/Table_Diag.cpp:490 src/gui/Table_Diag.cpp:700
msgid "Error table type"
msgstr "错误的表类型"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:555 src/gui/gain_dlg.cpp:89
msgid "Value"
msgstr "变量值"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:716
msgid "Do you want to add "
msgstr "你想从剪贴板中添加"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:716
msgid " numbers from clipboard to grid from row="
msgstr "个数自行＝"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:716
msgid ", col="
msgstr ", 列＝"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:759
msgid "Do you want to rebuild the current 2D table "
msgstr "确实要重建2D表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:759 src/gui/Table_Diag.cpp:829
msgid " numbers from clipboard"
msgstr "个数从剪贴板"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:816 src/gui/Table_Diag.cpp:882
msgid "fail to parse data format from clipboard"
msgstr "无法从剪贴板中解析数据（格式错误）"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:829
msgid "Do you want to rebuild the 3D table "
msgstr "确实要重建3D表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:914
msgid "Show the list of Row"
msgstr "显示行值列表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:926 src/gui/Table_Diag.cpp:980
msgid "All the data in the table will be set to zero. Do you want to continue?"
msgstr "表格中所有的数据将被置零。确定要继续吗？"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:934 src/gui/Table_Diag.cpp:988
msgid "All the data in the table has been set to zero."
msgstr "表格中所有的数据已被置零。"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:968
msgid "Show the list of Column"
msgstr "显示列值列表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1033
msgid "Show the list of Table"
msgstr "显示表值列表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1066
msgid "Show the list of Frame"
msgstr "显示层值列表"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1140
msgid "Fail to save file tmptable.xml"
msgstr ""

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1156
msgid "Fail to parse file tmptable.xml"
msgstr ""

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1164
msgid "Fail to find <table> tag in tmptable.xml"
msgstr ""

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1203
msgid "Frame : "
msgstr "层："

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1207
msgid "Table : "
msgstr "表："

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1345
msgid ""
"Add from\n"
"ClipBoard"
msgstr ""
"自剪贴板中\n"
"添加"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1429
msgid "Value ="
msgstr "值＝"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1429
msgid "Input numbers"
msgstr "输入数"

#: src/gui/Table_Diag.cpp:1454
msgid "Do you really want to delete the item(s)?"
msgstr "确定要删除这些项？"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:70
msgid "Symbol:"
msgstr "代号："

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:135
msgid "Add new one"
msgstr "添加"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:136
msgid "Delete the selected one"
msgstr "删除选定项"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:137
msgid "Copy from the selected one"
msgstr "拷贝选定项"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:138
msgid "Show the detail"
msgstr "显示详情"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:232
msgid "Can not parse file "
msgstr "无法解析文件"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:272
msgid "Symbol"
msgstr "代号"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:470 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:623
msgid "Please select one engine first."
msgstr "请先选择发动机"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:495
msgid ""
"Something is wrong! I can not delete it.\n"
"Please delete the directory by hand."
msgstr ""
"错误！无法删除\n"
"请手动删除"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:509
msgid "Choose one kind of engines/thrusters"
msgstr "选择发动机/推进器"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:509
msgid "Which kind of engines/thrusters do you want to create?"
msgstr "创建何种发动机/推进器？"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:513
msgid "Please give me the symbol of new engine."
msgstr "输入新发动机代号"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:513
msgid "Input new engine symbol"
msgstr "输入新发动机代号"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:611
msgid "Something is wrong! I can not create the file. Please check it."
msgstr "错误！无法创建文件。请检查。"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:634
msgid "Copy from "
msgstr "拷贝于"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:635
msgid "Please give me the symbol of the clone."
msgstr "输入拷贝件的代号"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:642
msgid "Something is wrong! I can not copy the file. Please check it."
msgstr "错误！无法拷贝文件。请检查。"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:753
msgid "Turbine Engine Setup"
msgstr "喷气发动机设置"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:757
msgid "Do not need to setup this kind of thruster."
msgstr "无需设置该类发动机"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:762
msgid "Can not setup this kind of engine/thruster in GUI yet."
msgstr "尚未实现该类发动机的GUI设置界面。"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:774
msgid "Something is wrong! I can not save proper file("
msgstr "错误！无法保存文件("

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:774 src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:784
msgid "). Please check it."
msgstr ")。请检查。"

#: src/gui/EngineMgr_Diag.cpp:784
msgid "Something is wrong! I can not find proper file("
msgstr "错误！无法找到文件("

#: src/gui/Mass_Diag.cpp:103
msgid "location"
msgstr "位置"

#: src/gui/Mass_Diag.cpp:106
msgid "Weight="
msgstr "重量＝"

#: src/gui/Mass_Diag.cpp:113
msgid "x="
msgstr "x="

#: src/gui/Mass_Diag.cpp:115
msgid "y="
msgstr "y="

#: src/gui/Mass_Diag.cpp:117
msgid "z="
msgstr "z="

#: src/gui/gain_dlg.cpp:60
msgid "Gain:"
msgstr "增益："

#: src/gui/gain_dlg.cpp:66
msgid "independentVar:"
msgstr "自变量："

#: src/gui/gain_dlg.cpp:87
msgid "independentVar"
msgstr "自变量"

#: src/gui/gain_dlg.cpp:162
msgid "AeroSurface"
msgstr "气动舵面"

#: src/gui/gain_dlg.cpp:163
msgid "Scheduled"
msgstr "预定映射"

#: src/gui/switch_dlg.cpp:113
msgid "Output:"
msgstr "输出："

#: src/gui/switch_dlg.cpp:141
msgid "Add &Simple Condition"
msgstr "添加单个条件(&S)"

#: src/gui/switch_dlg.cpp:142
msgid "Add Compound Condition(&AND)"
msgstr "添加复合条件(&AND)"

#: src/gui/switch_dlg.cpp:143
msgid "Add Compound Condition(&OR)"
msgstr "添加复合条件(&OR)"

#: src/gui/switch_dlg.cpp:144
msgid "Add Test(&AND)"
msgstr "添加测试(&AND)"

#: src/gui/switch_dlg.cpp:145
msgid "Add Test(&OR)"
msgstr "添加测试(&OR)"

#: src/Commander.cpp:115 src/MyApp.cpp:106
msgid ""
"Fail to load XRC files. Please use --resource=<str> or -r <str> to specify "
"the resource directory."
msgstr ""

#: src/Commander.cpp:137 src/MyApp.cpp:127
msgid "Fail to load property table "
msgstr ""

#: src/Commander.cpp:137 src/MyApp.cpp:127
msgid ". "
msgstr ""

#: src/Commander.cpp:137 src/MyApp.cpp:127
msgid "Use option -p  to specify the file to load."
msgstr ""

#: src/Commander.cpp:272 src/MyApp.cpp:242
msgid "\"property name\""
msgstr "变量名"

#: src/Commander.cpp:273 src/MyApp.cpp:243
msgid "\"description\""
msgstr "描述"

#: src/Commander.cpp:274 src/MyApp.cpp:244
msgid "\"unit\""
msgstr "单位："

#: src/Commander.cpp:275 src/MyApp.cpp:245
msgid "\"access\""
msgstr "存取方式"

#: src/Commander.cpp:276 src/MyApp.cpp:246
msgid "\"comment\""
msgstr "备注"

#: src/initprops.h:13
msgid "go on output after optimize"
msgstr "优化后的延长输出倍数"

#: src/initprops.h:16
msgid "default value is zero"
msgstr "默认值是零。表示不延长输出。1.5表示延长输出1.5倍优化时间。"

#: src/initprops.h:19
msgid "dat file output rate"
msgstr "DAT文件的输出频率设置"

#: src/initprops.h:22
msgid "output a record every X times. default value is 5."
msgstr ""
"多少次主循环推进后输出一个DAT记录。默认值是5，表示每5次主循环推进输出一次，也"
"意味着DAT记录输出频率是主循环频率的1/5。"

#: src/initprops.h:25
msgid "aeroelasticity"
msgstr "气动弹性修正"

#: src/initprops.h:28
msgid "aeroelastic enable signal(0-false, 1-true)"
msgstr "气动弹性修正开关（0为关，1为开）"

#: src/initprops.h:31
msgid "custom signal 1"
msgstr "自定义开关1"

#: src/initprops.h:34 src/initprops.h:40 src/initprops.h:46 src/initprops.h:52
#: src/initprops.h:58
msgid "custom enable signal(0-false, 1-true)"
msgstr "自定义开关（0为关，1为开）"

#: src/initprops.h:37
msgid "custom signal 2"
msgstr "自定义开关2"

#: src/initprops.h:43
msgid "custom signal 3"
msgstr "自定义开关3"

#: src/initprops.h:49
msgid "custom signal 4"
msgstr "自定义开关4"

#: src/initprops.h:55
msgid "custom signal 5"
msgstr "自定义开关5"

#: src/initprops.h:61 src/initprops.h:67
msgid "wing area"
msgstr "机翼面积"

#: src/initprops.h:73 src/initprops.h:79
msgid "wing span"
msgstr "机翼展长"

#: src/initprops.h:85 src/initprops.h:91
msgid "chord bar"
msgstr "平均气动弦长"

#: src/initprops.h:97
msgid "wing incidence angle"
msgstr "机翼安装角"

#: src/initprops.h:100
msgid "aero/alpha-wing-rad = aero/alpha-rad + metrics/iw-deg * deg2rad"
msgstr "aero/alpha-wing-rad = aero/alpha-rad + metrics/iw-deg * deg2rad"

#: src/initprops.h:103
msgid "Horizontal Tail Area"
msgstr "水平尾翼面积"

#: src/initprops.h:106 src/initprops.h:112 src/initprops.h:118
#: src/initprops.h:124 src/initprops.h:142 src/initprops.h:148
#: src/initprops.h:154 src/initprops.h:160
msgid "deprecated"
msgstr "deprecated"

#: src/initprops.h:109
msgid "horizontal tail area"
msgstr "水平尾翼面积"

#: src/initprops.h:115 src/initprops.h:121 src/initprops.h:127
msgid "horizontal tail arm"
msgstr "水平尾翼尾力臂"

#: src/initprops.h:130
msgid "deprecated, HTailArm / cbar"
msgstr "deprecated, HTailArm / cbar"

#: src/initprops.h:133
msgid "H. Tail Volume"
msgstr "水平尾翼尾容量"

#: src/initprops.h:136
msgid "vbarh = HTailArm*HTailArea / (cbar*WingArea)"
msgstr "vbarh = HTailArm*HTailArea / (cbar*WingArea)"

#: src/initprops.h:139 src/initprops.h:145
msgid "vertical tail area"
msgstr "垂直尾翼面积"

#: src/initprops.h:151 src/initprops.h:157 src/initprops.h:163
msgid "vertical tail arm"
msgstr "垂直尾翼尾力臂"

#: src/initprops.h:166
msgid "deprecated, VTailArm / cbar"
msgstr "deprecated, VTailArm / cbar"

#: src/initprops.h:169
msgid "V. Tail Volume"
msgstr "垂直尾翼尾容量"

#: src/initprops.h:172
msgid "vbarv = VTailArm*VTailArea / (cbar*WingArea)"
msgstr "vbarv = VTailArm*VTailArea / (cbar*WingArea)"

#: src/initprops.h:175 src/initprops.h:181
msgid "X coordinate for ARP"
msgstr "ARP的X坐标值"

#: src/initprops.h:178 src/initprops.h:184 src/initprops.h:190
#: src/initprops.h:196 src/initprops.h:202 src/initprops.h:208
msgid "Aero Referece Point in the structural frame"
msgstr "结构坐标系下的气动参考点(ARP)位置"

#: src/initprops.h:187 src/initprops.h:193
msgid "Y coordinate for ARP"
msgstr "ARP的Y坐标值"

#: src/initprops.h:199 src/initprops.h:205
msgid "Z coordinate for ARP"
msgstr "ARP的Z坐标值"

#: src/initprops.h:211 src/initprops.h:217
msgid "X coordinate for EP"
msgstr "EP的X坐标值"

#: src/initprops.h:214 src/initprops.h:220 src/initprops.h:226
#: src/initprops.h:232 src/initprops.h:238 src/initprops.h:244
msgid "Eye Point in the structural frame"
msgstr "结构坐标系下的视点(Eye Point)位置"

#: src/initprops.h:223 src/initprops.h:229
msgid "Y coordinate for EP"
msgstr "EP的Y坐标值"

#: src/initprops.h:235 src/initprops.h:241
msgid "Z coordinate for EP"
msgstr "EP的Z坐标值"

#: src/initprops.h:247 src/initprops.h:253
msgid "X coordinate for VRP"
msgstr "VRP的X坐标值"

#: src/initprops.h:250 src/initprops.h:256 src/initprops.h:262
#: src/initprops.h:268 src/initprops.h:274 src/initprops.h:280
msgid "Visual Reference Point in the structural frame"
msgstr "结构坐标系下的参考点(VRP)位置"

#: src/initprops.h:259 src/initprops.h:265
msgid "Y coordinate for VRP"
msgstr "VRP的Y坐标值"

#: src/initprops.h:271 src/initprops.h:277
msgid "Z coordinate for VRP"
msgstr "VRP的Z坐标值"

#: src/initprops.h:295 src/initprops.h:301
msgid "weight"
msgstr "重量"

#: src/initprops.h:307 src/initprops.h:313
msgid "CG pos along the X axis"
msgstr "重心的X坐标"

#: src/initprops.h:310 src/initprops.h:316 src/initprops.h:322
#: src/initprops.h:328 src/initprops.h:334 src/initprops.h:340
msgid "CG pos in the structural frame"
msgstr "结构坐标系中的重心位置"

#: src/initprops.h:319 src/initprops.h:325
msgid "CG pos along the Y axis"
msgstr "重心的Y坐标"

#: src/initprops.h:331 src/initprops.h:337
msgid "CG pos along the Z axis"
msgstr "重心的Z坐标"

#: src/initprops.h:343 src/initprops.h:349 src/initprops.h:355
#: src/initprops.h:379
msgid "aero temperature"
msgstr "气温"

#: src/initprops.h:346
msgid "the temperature in degrees Rankine"
msgstr "兰金氏度温度"

#: src/initprops.h:352
msgid "the temperature in degrees Celsius"
msgstr "摄氏度温度"

#: src/initprops.h:358
msgid "the temperature in degrees Kelvin"
msgstr "开氏度温度"

#: src/initprops.h:361 src/initprops.h:367
msgid "temperature at sea level"
msgstr "海平面温度"

#: src/initprops.h:364
msgid "sea level temperature in degrees Rankine"
msgstr "海平面兰金氏度温度"

#: src/initprops.h:370
msgid "sea level temperature in degrees Celsius"
msgstr "海平面摄氏度温度"

#: src/initprops.h:373
msgid "aero temperature at sea level"
msgstr "海平面温度"

#: src/initprops.h:376
msgid "sea level temperature in degrees Kelvin"
msgstr "海平面开氏度温度"

#: src/initprops.h:382
msgid "the ratio of at-altitude temperature over the sea level value"
msgstr "与海平面温度的温度比值"

#: src/initprops.h:385 src/initprops.h:391 src/initprops.h:409
msgid "aero density"
msgstr "空气密度"

#: src/initprops.h:397 src/initprops.h:403
msgid "aero density at sea level"
msgstr "海平面空气密度"

#: src/initprops.h:412
msgid "the ratio of at-altitude density over the sea level value"
msgstr "与海平面空气密度的密度比值"

#: src/initprops.h:415 src/initprops.h:421 src/initprops.h:439
msgid "aero pressure"
msgstr "气压"

#: src/initprops.h:427 src/initprops.h:433
msgid "aero pressure at sea level"
msgstr "海平面气压"

#: src/initprops.h:442
msgid "the ratio of at-altitude pressure over the sea level value"
msgstr "与海平面气压的气压比值"

#: src/initprops.h:445 src/initprops.h:451 src/initprops.h:469
msgid "sound speed"
msgstr "音速"

#: src/initprops.h:457
msgid "speed of sound  at sea level"
msgstr "海平面音速"

#: src/initprops.h:463
msgid "sound speed at sea level"
msgstr "海平面音速"

#: src/initprops.h:472
msgid "the ratio of at-altitude sound speed over the sea level value"
msgstr "与海平面音速的音速比值"

#: src/initprops.h:475
msgid "wind direction"
msgstr "风向"

#: src/initprops.h:478
msgid "0 <= psiw < 2*pi"
msgstr "风向范围从0到2PI"

#: src/initprops.h:495
msgid "density altitude in feet"
msgstr "相对密度高度（英尺）"

#: src/initprops.h:501
msgid "density altitude in meters"
msgstr "相对密度高度（米）"

#: src/initprops.h:507
msgid "aero turbulence moment along the X axis"
msgstr "绕X轴的气流扰动力矩分量"

#: src/initprops.h:510 src/initprops.h:516 src/initprops.h:522
msgid "aero turbulence moment in the body frame"
msgstr "机体轴系下的气流扰动力矩"

#: src/initprops.h:513
msgid "aero turbulence moment along the Y axis"
msgstr "绕Y轴的气流扰动力矩分量"

#: src/initprops.h:519
msgid "aero turbulence moment along the Z axis"
msgstr "绕Z轴的气流扰动力矩分量"

#: src/initprops.h:525 src/initprops.h:531
msgid "aero turbulence force for the north axis"
msgstr "气流扰动力的北向分量"

#: src/initprops.h:528 src/initprops.h:534 src/initprops.h:540
#: src/initprops.h:546 src/initprops.h:552 src/initprops.h:558
msgid "aero turbulence force in the local frame"
msgstr "机体轴系下的气流扰动力"

#: src/initprops.h:537 src/initprops.h:543
msgid "aero turbulence force for the east axis"
msgstr "气流扰动力的东向分量"

#: src/initprops.h:549 src/initprops.h:555
msgid "aero turbulence force for the down axis"
msgstr "气流扰动力的向下分量"

#: src/initprops.h:561
msgid "square coefficient of lift"
msgstr "升力系数的平方值"

#: src/initprops.h:564
msgid "aerodynamic lift force divided by (qbar * WingArea)"
msgstr "气动升力除以气动头与机翼面积的积"

#: src/initprops.h:567 src/initprops.h:573
msgid "qbar * WingArea"
msgstr "气动头与机翼面积的积"

#: src/initprops.h:570 src/initprops.h:576
msgid "qbar multiplied by WingArea"
msgstr "气动头与机翼面积的积"

#: src/initprops.h:579
msgid "accessible max alpha angle"
msgstr "最大可用迎角"

#: src/initprops.h:585
msgid "accessible min alpha angle"
msgstr "最小可用迎角"

#: src/initprops.h:591
msgid "WingSpan divided by double velocity"
msgstr "机翼展长除以两倍的速度"

#: src/initprops.h:594
msgid "velocities/p-rad_sec * aero/bi2vel = p-norm"
msgstr "velocities/p-rad_sec * aero/bi2vel = 无量纲滚转角速度"

#: src/initprops.h:597
msgid "chord divided by double velocity"
msgstr "机翼平均气动弦长除以两倍的速度"

#: src/initprops.h:600
msgid "velocities/q-rad_sec * aero/ci2vel = q-norm"
msgstr "velocities/q-rad_sec * aero/ci2vel = 无量纲俯仰角速度"

#: src/initprops.h:603
msgid "alpha angle for the wing"
msgstr "机翼的迎角（考虑机翼安装角）"

#: src/initprops.h:606
msgid "aero/alpha-rad + metrics/iw-deg * deg2rad"
msgstr "aero/alpha-rad + metrics/iw-deg * deg2rad"

#: src/initprops.h:609
msgid "stall warn signal"
msgstr "失速警告信号"

#: src/initprops.h:612
msgid "10*(alpha/alphaclmax - 0.85)"
msgstr "10*(alpha/alphaclmax - 0.85)"

#: src/initprops.h:615
msgid "stall hysteresis flag"
msgstr "失速迟滞环现象出现信号"

#: src/initprops.h:618
msgid "if (alpha > alphahystmax) stall_hyst = 1; else stall_hyst = 0"
msgstr "if (alpha > alphahystmax) stall_hyst = 1; else stall_hyst = 0"

#: src/initprops.h:621 src/initprops.h:627
msgid "alpha angle"
msgstr "迎角"

#: src/initprops.h:633 src/initprops.h:639 src/initprops.h:645
#: src/initprops.h:651
msgid "beta angle"
msgstr "侧滑角"

#: src/initprops.h:648 src/initprops.h:654
msgid "absolute magnitude of beta angle"
msgstr "侧滑角绝对值"

#: src/initprops.h:657 src/initprops.h:663
msgid "Q bar"
msgstr "气动头"

#: src/initprops.h:683 src/initprops.h:689
msgid "alpha dot"
msgstr "迎角导数"

#: src/initprops.h:686 src/initprops.h:692
msgid "d(alpha) / dt"
msgstr "d(alpha) / dt"

#: src/initprops.h:695 src/initprops.h:701
msgid "beta dot"
msgstr "侧滑角导数"

#: src/initprops.h:698 src/initprops.h:704
msgid "d(beta) / dt"
msgstr "d(beta) / dt"

#: src/initprops.h:721 src/initprops.h:727 src/initprops.h:757
#: src/initprops.h:763
msgid "aerodynamic force along the X axis"
msgstr "沿X轴的气动力分量"

#: src/initprops.h:724 src/initprops.h:730 src/initprops.h:736
#: src/initprops.h:742 src/initprops.h:748 src/initprops.h:754
msgid "aerodynamic force only in the body frame"
msgstr "体轴系下的气动力"

#: src/initprops.h:733 src/initprops.h:739 src/initprops.h:769
#: src/initprops.h:775
msgid "aerodynamic force along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的气动力分量"

#: src/initprops.h:745 src/initprops.h:751 src/initprops.h:781
#: src/initprops.h:787
msgid "aerodynamic force along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的气动力分量"

#: src/initprops.h:760 src/initprops.h:766 src/initprops.h:772
#: src/initprops.h:778 src/initprops.h:784 src/initprops.h:790
msgid "aerodynamic force only in the wind frame"
msgstr "风轴系下的气动力"

#: src/initprops.h:793
msgid "aerodynamic force load ratio"
msgstr "升阻比"

#: src/initprops.h:796
msgid "aerodynamic lift force divided by aerodynamic drag force"
msgstr "升阻比"

#: src/initprops.h:799
msgid "longitude force load"
msgstr "纵向过载"

#: src/initprops.h:802
msgid "longitude force divided by gravity, it is 1 normally."
msgstr "纵向合外力除以重力，定直平飞是接近1。"

#: src/initprops.h:805
msgid "absolute magnitude of all force load"
msgstr "合外力过载的绝对值"

#: src/initprops.h:808
msgid "total force divided by gravity, it is 1 normally."
msgstr "合外力除以重力, 定直平飞时为1"

#: src/initprops.h:811 src/initprops.h:817
msgid "total force along the X axis"
msgstr "沿X轴的合外力分量"

#: src/initprops.h:814 src/initprops.h:820 src/initprops.h:826
#: src/initprops.h:832 src/initprops.h:838 src/initprops.h:844
msgid "total force in the body frame"
msgstr "体轴系下的合外力"

#: src/initprops.h:823 src/initprops.h:829
msgid "total force along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的合外力分量"

#: src/initprops.h:835 src/initprops.h:841
msgid "total force along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的合外力分量"

#: src/initprops.h:847
msgid "total load along the X axis"
msgstr "沿X轴的合外力过载分量"

#: src/initprops.h:850 src/initprops.h:856
msgid "total load in the body frame"
msgstr "体轴系下的合外力过载"

#: src/initprops.h:853
msgid "total load along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的合外力过载分量"

#: src/initprops.h:859
msgid "total load along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的合外力过载分量"

#: src/initprops.h:862
msgid "total load in the body frame, it is -1 normally."
msgstr "体轴系下的总过载，定直平飞时为－1"

#: src/initprops.h:903 src/initprops.h:909
msgid "aerodynamic moment along the X axis"
msgstr "沿X轴的气动力矩分量"

#: src/initprops.h:906 src/initprops.h:912 src/initprops.h:918
#: src/initprops.h:924 src/initprops.h:930 src/initprops.h:936
msgid "aerodynamic moment in the body frame at ARP"
msgstr "体轴系下在ARP点的气动力矩"

#: src/initprops.h:915 src/initprops.h:921
msgid "aerodynamic moment along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的气动力矩分量"

#: src/initprops.h:927 src/initprops.h:933
msgid "aerodynamic moment along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的气动力矩分量"

#: src/initprops.h:939 src/initprops.h:945
msgid "total moment along the X axis"
msgstr "沿X轴的合力矩分量"

#: src/initprops.h:942 src/initprops.h:948 src/initprops.h:954
#: src/initprops.h:960 src/initprops.h:966 src/initprops.h:972
msgid "total moment in the body frame at ARP"
msgstr "体轴系下在ARP点的合力矩"

#: src/initprops.h:951 src/initprops.h:957
msgid "total moment along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的合力矩分量"

#: src/initprops.h:963 src/initprops.h:969
msgid "total moment along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的合力矩分量"

#: src/initprops.h:995 src/initprops.h:1001
msgid "acceleration at pilot along the X axis"
msgstr "沿X轴的飞行员处加速度分量"

#: src/initprops.h:998 src/initprops.h:1004 src/initprops.h:1010
#: src/initprops.h:1016 src/initprops.h:1022 src/initprops.h:1028
#: src/initprops.h:1088 src/initprops.h:1094 src/initprops.h:1100
#: src/initprops.h:1106 src/initprops.h:1112 src/initprops.h:1118
msgid "acceleration in the body frame"
msgstr "体轴系下的加速度"

#: src/initprops.h:1007 src/initprops.h:1013
msgid "acceleration at pilot along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的飞行员处加速度分量"

#: src/initprops.h:1019 src/initprops.h:1025
msgid "acceleration at pilot along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的飞行员处加速度分量"

#: src/initprops.h:1031
msgid "load at pilot along the X axis"
msgstr "沿X轴的飞行员处过载分量"

#: src/initprops.h:1034 src/initprops.h:1040 src/initprops.h:1046
msgid "load in the body frame"
msgstr "体轴系下的过载"

#: src/initprops.h:1037
msgid "load at pilot along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的飞行员处过载分量"

#: src/initprops.h:1043
msgid "load at pilot along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的飞行员处过载分量"

#: src/initprops.h:1049 src/initprops.h:1055
msgid "angular acceleration along the X axis"
msgstr "绕X轴的角加速度分量"

#: src/initprops.h:1052 src/initprops.h:1058 src/initprops.h:1064
#: src/initprops.h:1070 src/initprops.h:1076 src/initprops.h:1082
msgid "angular acceleration in the body frame"
msgstr "体轴系下的角加速度"

#: src/initprops.h:1061 src/initprops.h:1067
msgid "angular acceleration along the Y axis"
msgstr "绕Y轴的角加速度分量"

#: src/initprops.h:1073 src/initprops.h:1079
msgid "angular acceleration along the Z axis"
msgstr "绕Z轴的角加速度分量"

#: src/initprops.h:1085 src/initprops.h:1091
msgid "acceleration along the X axis"
msgstr "沿X轴的加速度分量"

#: src/initprops.h:1097 src/initprops.h:1103
msgid "acceleration along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的加速度分量"

#: src/initprops.h:1109 src/initprops.h:1115
msgid "acceleration along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的加速度分量"

#: src/initprops.h:1121 src/initprops.h:1127 src/initprops.h:1133
msgid "calibrated speed"
msgstr "校准速度"

#: src/initprops.h:1139 src/initprops.h:1145 src/initprops.h:1151
msgid "equivalent speed"
msgstr "当量速度"

#: src/initprops.h:1165 src/initprops.h:1171
msgid "total temperature"
msgstr "总温"

#: src/initprops.h:1168
msgid "total temperature in degrees Rankine"
msgstr "兰金氏度总温"

#: src/initprops.h:1174
msgid "total temperature in degrees Celsius"
msgstr "摄氏度总温"

#: src/initprops.h:1177 src/initprops.h:1183
msgid "total pressure"
msgstr "总压"

#: src/initprops.h:1189 src/initprops.h:1195 src/initprops.h:1411
#: src/initprops.h:1417
msgid "angular velocity along the X axis"
msgstr "绕X轴的角速度分量"

#: src/initprops.h:1192 src/initprops.h:1198 src/initprops.h:1204
#: src/initprops.h:1210 src/initprops.h:1216 src/initprops.h:1222
msgid "angular velocity in the body frame"
msgstr "体轴系下的角速度"

#: src/initprops.h:1201 src/initprops.h:1207 src/initprops.h:1423
#: src/initprops.h:1429
msgid "angular velocity along the Y axis"
msgstr "绕Y轴的角速度分量"

#: src/initprops.h:1213 src/initprops.h:1219 src/initprops.h:1435
#: src/initprops.h:1441
msgid "angular velocity along the Z axis"
msgstr "绕Z轴的角速度分量"

#: src/initprops.h:1225 src/initprops.h:1231
msgid "angular speed for the phi angle"
msgstr "滚转角速度"

#: src/initprops.h:1237 src/initprops.h:1243
msgid "angular speed for the theta angle"
msgstr "俯仰角速度"

#: src/initprops.h:1249 src/initprops.h:1255
msgid "angular speed for the psi angle"
msgstr "偏航角速度"

#: src/initprops.h:1261 src/initprops.h:1267 src/initprops.h:1375
#: src/initprops.h:1381
msgid "velocity along the X axis"
msgstr "沿X轴的速度分量"

#: src/initprops.h:1264 src/initprops.h:1270 src/initprops.h:1276
#: src/initprops.h:1282 src/initprops.h:1288 src/initprops.h:1294
msgid "aero velocity in the body frame, the wind is considered"
msgstr "体轴系下的空速（考虑风速）"

#: src/initprops.h:1273 src/initprops.h:1279 src/initprops.h:1387
#: src/initprops.h:1393
msgid "velocity along the Y axis"
msgstr "沿Y轴的速度分量"

#: src/initprops.h:1285 src/initprops.h:1291 src/initprops.h:1399
#: src/initprops.h:1405
msgid "velocity along the Z axis"
msgstr "沿Z轴的速度分量"

#: src/initprops.h:1297 src/initprops.h:1303
msgid "the true aero speed"
msgstr "空速"

#: src/initprops.h:1300 src/initprops.h:1306 src/initprops.h:1312
msgid "the wind is considered"
msgstr "考虑了风速"

#: src/initprops.h:1309
msgid "the mach number"
msgstr "马赫数"

#: src/initprops.h:1315 src/initprops.h:1321
msgid "the ground speed"
msgstr "地速"

#: src/initprops.h:1318 src/initprops.h:1324
msgid "refer to the ground"
msgstr "相对于地面"

#: src/initprops.h:1327 src/initprops.h:1333
msgid "vertical speed"
msgstr "垂直速率"

#: src/initprops.h:1339 src/initprops.h:1345
msgid "northward speed"
msgstr "北向速率"

#: src/initprops.h:1342 src/initprops.h:1348 src/initprops.h:1354
#: src/initprops.h:1360 src/initprops.h:1366 src/initprops.h:1372
msgid "speed in the local frame"
msgstr "在当地坐标系下的速率"

#: src/initprops.h:1351 src/initprops.h:1357
msgid "eastward speed"
msgstr "东向速率"

#: src/initprops.h:1363 src/initprops.h:1369
msgid "downward speed"
msgstr "下行速率"

#: src/initprops.h:1378 src/initprops.h:1384 src/initprops.h:1390
#: src/initprops.h:1396 src/initprops.h:1402 src/initprops.h:1408
msgid "speed in the body frame"
msgstr "体轴系下的速率"

#: src/initprops.h:1414 src/initprops.h:1420 src/initprops.h:1426
#: src/initprops.h:1432 src/initprops.h:1438 src/initprops.h:1444
msgid "angular speed in the body frame"
msgstr "体轴系下的角速率"

#: src/initprops.h:1447 src/initprops.h:1453 src/initprops.h:1459
#: src/initprops.h:1465
msgid "roll angle"
msgstr "滚转角"

#: src/initprops.h:1450 src/initprops.h:1456 src/initprops.h:1462
#: src/initprops.h:1468 src/initprops.h:1474 src/initprops.h:1480
#: src/initprops.h:1486 src/initprops.h:1492 src/initprops.h:1498
#: src/initprops.h:1504 src/initprops.h:1510 src/initprops.h:1516
msgid "the Euler angle"
msgstr "欧拉角"

#: src/initprops.h:1471 src/initprops.h:1477 src/initprops.h:1483
#: src/initprops.h:1489
msgid "pitch angle"
msgstr "俯仰角"

#: src/initprops.h:1495 src/initprops.h:1501 src/initprops.h:1507
#: src/initprops.h:1513
msgid "heading angle"
msgstr "航向角"

#: src/initprops.h:1519
msgid "earch position angle"
msgstr "地球转角"

#: src/initprops.h:1522
msgid "earthPosAngle += State->Getdt()*Inertial->omega();"
msgstr "地球转角是地球自转角速率的积分"

#: src/initprops.h:1525 src/initprops.h:1531
msgid "height from sea level"
msgstr "相对海平面高度"

#: src/initprops.h:1537
msgid "latitude"
msgstr "纬度"

#: src/initprops.h:1543
msgid "longitude"
msgstr "经度"

#: src/initprops.h:1549 src/initprops.h:1555
msgid "height from runway"
msgstr "相对跑道高度"

#: src/initprops.h:1575
msgid "gamma angle"
msgstr "航迹倾角"

#: src/initprops.h:1578
msgid "vertical flight path angle, from -pi/2 ~ pi/2"
msgstr "纵向飞行航迹角，从-PI/2到PI/2"

#: src/initprops.h:1581
msgid "psi angle"
msgstr "航向角"

#: src/initprops.h:1584
msgid "horizontal flight path angle, from 0 ~ 2pi"
msgstr "水平飞行航迹角，从0到2PI"

#: src/initprops.h:1587
msgid "aileron command"
msgstr "副翼命令"

#: src/initprops.h:1590 src/initprops.h:1608 src/initprops.h:1614
#: src/initprops.h:1620 src/initprops.h:1626 src/initprops.h:1650
msgid "range from 0 to 1"
msgstr "从0到1"

#: src/initprops.h:1593
msgid "elevator command"
msgstr "升降舵命令"

#: src/initprops.h:1596 src/initprops.h:1602 src/initprops.h:1632
#: src/initprops.h:1638 src/initprops.h:1644
msgid "range from 0 to 1, must appear in FCS modal"
msgstr "从0到1，必须在FCS定义"

#: src/initprops.h:1599
msgid "rudder command"
msgstr "方向舵命令"

#: src/initprops.h:1605
msgid "steer command"
msgstr "驾驶指示"

#: src/initprops.h:1611
msgid "flap command"
msgstr "襟翼命令"

#: src/initprops.h:1617
msgid "speedbrake"
msgstr "气动刹车"

#: src/initprops.h:1623
msgid "spoiler command"
msgstr "扰流器命令"

#: src/initprops.h:1629
msgid "pitch trim command"
msgstr "俯仰配平命令"

#: src/initprops.h:1635
msgid "roll trim command"
msgstr "滚转配平命令"

#: src/initprops.h:1641
msgid "yaw trim command"
msgstr "偏航配平命令"

#: src/initprops.h:1647
msgid "gear command"
msgstr "起落架命令"

#: src/initprops.h:1683
msgid "active engine"
msgstr "当前控制的发动机"

#: src/initprops.h:1686
msgid "-1 means that all engines are running"
msgstr "-1表示所有发动机"

#: src/initprops.h:1689
msgid "throttle command"
msgstr "油门命令"

#: src/initprops.h:1692
msgid "from 0 to 1, it must appear in the FCS modal"
msgstr "从0到1，必须在FCS定义"

#: src/initprops.h:1696 src/initprops.h:1702
msgid "left aileron positon"
msgstr "左副翼位置"

#: src/initprops.h:1699 src/initprops.h:1705 src/initprops.h:1711
#: src/initprops.h:1717 src/initprops.h:1723 src/initprops.h:1729
#: src/initprops.h:1735 src/initprops.h:1741
msgid "it must appear in the FCS modal"
msgstr "必须在FCS定义"

#: src/initprops.h:1708 src/initprops.h:1714
msgid "right aileron position"
msgstr "右副翼位置"

#: src/initprops.h:1720 src/initprops.h:1726
msgid "elevator position"
msgstr "升降舵位置"

#: src/initprops.h:1732 src/initprops.h:1738
msgid "rudder position"
msgstr "方向舵位置"

#: src/initprops.h:1744
msgid "throttle position"
msgstr "油门位置"

#: src/initprops.h:1747
msgid "from 0 to 2, it must appear in the FCS modal"
msgstr "从0到2，必须在FCS定义"

#: src/initprops.h:1750 src/initprops.h:1756
msgid "throttle attitude"
msgstr "油门位置"

#: src/initprops.h:1753
msgid "use propulsion/pitch-deg[1] for the second engine"
msgstr "用propulsion/pitch-deg[1]控制第二个发动机"

#: src/initprops.h:1759
msgid "use propulsion/yaw-deg[1] for the second engine"
msgstr "用propulsion/yaw-deg[1]控制第二个发动机"

#: src/initprops.h:1762
msgid "gear position"
msgstr "起落架位置"

#: src/initprops.h:1768
msgid "flap position norm"
msgstr "俯仰归一化位置"

#: src/initprops.h:1771 src/initprops.h:1777 src/initprops.h:1783
#: src/initprops.h:1789 src/initprops.h:1795 src/initprops.h:1801
#: src/initprops.h:1807 src/initprops.h:1813
msgid "do not use the other one together"
msgstr "不要同时混用同组其他变量"

#: src/initprops.h:1774
msgid "flap position"
msgstr "襟翼位置"

#: src/initprops.h:1780 src/initprops.h:1786 src/initprops.h:1792
msgid "speedbrake position"
msgstr "气动刹车位置"

#: src/initprops.h:1798 src/initprops.h:1804 src/initprops.h:1810
msgid "spoiler position"
msgstr "扰流器位置"
